！！！！！！！！大家唔好唔記得，搭船都過倒海！！！！！！！！

上星期真係慘，綠色線去到觀塘就逼哂所有人落車，
東隧又塞塞地， 好彩我醒目識去觀塘碼頭搭船過海， 又唔洗排隊，輕輕鬆鬆北角落船搭多幾個站叮叮就翻倒工

我而家警告你地呀

千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！

千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！